平心而論,無Trump頂住伊斯蘭同中國.呢個世界就玩完了

你地睇下而家歐洲幾折墮
好彩美國仲有Trump啫

Agger,侵侵係救世主

但呢單唔關侵事，係黑馬

奧巴馬八年任由中國坐大
侵而家先出手已經遲左

中東有和平過？
係咪笑話黎

克林頓條on9先係

打撚左千幾二千年，就係因為穆罕默德哩個終極on9仔

傳說盤古初開之時
美國已經搞亂緊世界

政治從來都係互相制衡

你諗下bush留左個咩局畀obama。兩場爛尾的戰爭、一個金融風暴加上外交孤立。

係未有伊拉克戰爭之前除左以巴問題之外真係幾和平。

冇聽過2伊戰爭？

真係好彩希拉莉冇當選

1939~1945年除左打世界大戰之外都真係幾和平。

葉門內戰?

土以其v庫以德？

以巴問題就已經係成個中東既問題

世界原本很和平
世界大戰都是因為老美

以巴問題由以色列1948年立國開始到今日
打過唔少戰爭

1948年之前就打二戰

那來的和平

無視左阿富汗?

唔係某老大哥打人先
今日中東使搞成咁?

北極熊搞阿富汗先